劉細良 城寨 Singjai 香港內戰（二）

睇緊

Me too

Push

push

有冇即場討論 youtube d對話好on9

講得好準
政府一直都好官黑合作
但琴晚就比哂所有市民睇

係 :(

講政府同鄉黑關係一part非常精彩，香港好少人識呢啲野，又或者識嘅人都唔會夠膽出嚟講

無可能夠膽 佢其實risk 緊自己生命
香港人加油

Lm

聽佢講完
心情舒服左好多
希望更多人睇到今集

Spread 出去